王者曼回來了，皇朝復興了！

要後上奪冠了🏆

3冠王

好有魔性

新浪?

魚拉突 拍拍拍

對卡迪夫就已經打曬飛機

痢可以射門射到36次，我皇者曼一樣得！

人型蜈蚣陣

贏輸和都抽既蜈蚣係咪最終形態？